其實宜家新屋嶺同集中營無分別

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

對準政權 遍地開花

push